唔使審 戴白框眼鏡嘅一撚定係變態！

單單打打咁

對完個客有感而發 如果你有戴sorly

┌○┐
｜第｜
｜一｜
｜次｜
｜認｜
｜同｜
｜你｜
｜個｜
｜冚｜
｜家｜ﾊ,,ﾊ
｜鏟｜ﾟωﾟ )
｜！｜ ／/
└○┘ (⌒)
し⌒“

隻狗魚又抄9me

真

真 王洋達 同 唱兒歌個位

你有

Sorry lor

thread/989210/

？

You get Schizophrenia?

me=patricia

@陸永老婆

我屌你牙

End stage of psychosis, better consult professionals

死臭雞 最憎人用英文撻我

再加polo shirt反領

黃洋達

中一果陣有個白框眼鏡係公園對住我地打飛機